CCTVB尋晚已經報咗義士去台灣申請庇護冇人屌

明明係自由亞州出新聞先，全部傳媒都係引述報導
明報冇人屌，CCTVB冇人屌，hk01冇人屌，東方冇人屌，
熱狗報冇人屌，淨係屌蘋果

唔講以為政府只會睇蘋果收料，
蘋果唔頭版就冇人知

tvb係講有十幾個過左去
蘋果係講埋仲有三十個想去但未出發
唔係咩？

同2014一樣，目標搞散運動

唔講唔通政府會覺得冇人準備過去？
想去但未出發嘅隨時數以百計

成個警犬同入境都靠蘋果收風

中華民國香港巿?

推

政府知還政府知，政府警方仲有好多未經打格既抗爭現場片段，咁蘋果登出黎係咪又冇所謂？

事前台灣果邊既接觸單位一直都講緊低調行事，愈低調愈易成功，蘋果點解要登上頭版？

RFA報得，全世界都知，要低調就RFA都唔好報

唔得
總之蘋果報就唔得

咁引用還引用
點解要加埋自己啲內幕同埋放A1
可能係我覺得蘋果會幫住抗爭者所以要求多左啦
加上蘋果播啲敏感片段會打格仔，令我幻想多左
算啦你地都講得岩既，中立最緊要呀嘛